西營盤老字號糖水舖伙記timeline錯晒

糖水一黎，一對藍絲夫婦喺到講話係兩班人打架，無線都影住。
中年伙記一齊講話係黑衣用水喺閘外射啲白衫，整興白衫，白衫先打開道閘，最後先打起上黎。
同緊半藍老母一齊，都實在頂唔順。開口話：如果落閘又點射佢地呢？
反被話：啲閘穿架，你睇下新聞先啦。
全場細細聲圍攻我地說：係穿架係穿架。我真係好無言，最後講句：總之工照開
呼籲大家真係要教育下屋企啲 老。